[寫真JJ] 花澤香菜 Live 2015 Blue Avenue Photobook

Kana Hanazawa 花澤香菜 - 花澤香菜 Live 2015 Blue Avenue Photobook (2015.04.22) (56P) [X]

照舊

正評左

呢set完

快手喎

2015 果陣小野賢章左未

2017年2月19日，有相關報道證實與同是聲優的花澤香菜是戀人關係，並同居於東京港區某公寓。本人亦於2017年2月22日在個人部落格承認交往。

個顏色幾靚